[MIRACLE] OH MY GIRL討論區 (28) 年末有工開 一月日本搵真銀

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。

1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。

1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。

3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。

4月2日韓國時間下午6點公開POP-UP 專輯全輯音源和主打歌MV。

日本出道
OH MY GIRL BANHANA將發行《對香蕉過敏的猴子》的日文版專輯,並預定在8/29以『バナナが食べれないサル』為主打曲在日本出道。

9月10日推出第六張迷你專輯《Remember Me》，主打曲為《불꽃놀이》。9月18日，在 THE SHOW中獲得一位。

2019年
於4月20日，一期粉絲見面會上結尾公布將於5月8日以出道以來首張正規專輯回歸。5月14日，在 THE SHOW中獲得一位。5月15日，在 SHOW champion 獲得第二個一位。5月16日，在M COUNTDOWN獲得第三個一位，這也是OH MY GIRL出道以來在M COUNTDOWN中首次的一位。8月18日在人氣歌謠拿下第一座三大無線台一位。
問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive彈唱IU既Secret

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)

第一張正規專輯《The Fifth Season》

發行日期：2019年5月8日

01. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
02. 소나기
03. 미제 (Case No.L5VE)
04. Tic Toc
05. 유성 (Gravity)
06. Crime Scene
07. 심해 (마음이라는 바다)
08. Vogue
09. Checkmate
10. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ The fifth season(다섯 번째 계절) (SSFWL)

夏日改版專輯《Fall in Love 》

發行日期：2019年8月5日

01. BUNGEE (Fall In Love)
02. Tropical Love
03. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
04. 소나기
05. 미제 (Case No.L5VE)
06. Tic Toc
07. 유성 (Gravity)
08. Crime Scene
09. 심해 (마음이라는 바다)
10. Vogue
11. Checkmate
12. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ BUNGEE (Fall in Love)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 創社十週年

180919 半集

190508

Idol Room
180911

190108 豬年特輯(YooA)

190806

After School Club
151027

160706

181002

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

沙沙

Binnie

Queendom
初舞台 - Secret Garden

交換舞台 - Destiny (原: Lovelyz)

FAN VOTE舞台 - Twilight (Vampire Ver.)

決賽新歌舞台 - Guerilla

開Post Template:

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

唔識開PO冇睇到1001

孝米沙勝呼邊園粉留名

Arin飯留名

金咪咪都幾大食

new po lm

定兒粉留名

97line rice lm

勝勝最近兩段十幾分鐘嘅Vlive都有人加字幕...短短地係大啲機會有字幕， 成粒鐘嗰啲真係要好有熱情先加到.. 不過學左成年韓文，依家都叫聽得明少少..

我都係 太懶

試過下 係真係一段一段字要手動停低打字麻煩多

我都懶得背生字，不過每次聽得明一句都好有滿足感，學語言嘅樂趣..

我驚整爛 不了 同埋邊張係fanship card

無野 搵到了 痴左喺條野上面 本身以為個杯墊就係咁on9

新po放低我覺得queendom最正嘅一張沙沙

港女飯留名

定飯lm

見到唔少翻譯左少少半途面廢嘅V
如果半身有韓字嗰啲，就唔洗播住譯

乂園隻狗留名

呀定V

我岩岩開個時睇均曬都唔見 以為佢寄漏
都係最後先見到係條野度

you are not alone

沙~

定定定定定定定

去左台灣?

十一月頭的嘅PCHome公演

定係休假嗰陣又去左

公演之後去咗夜市好似係

迷妹定仔

收到，好大盒，不過張枱佔左九成位

兩位親故
勝勝好可愛呀

勝熙飯留個名

睇完依條片，覺得佢地依家算正常左

good morning Miracles

環保公司WM 重新再用

Jiho cafe update
Cover IU 23

睇Twitter d cut
沙沙真係上係就咁瘋狂跳舞

趁仲係23應該上一上蒙歌唱

勝勝又唱歌

中字

SKETCHBOOK EP.59 勝熙唱國歌

中字

SKETCHBOOK EP.60 沙沙拍廣告

中字

Mnet Tingle Interview

中字

RM 中字
沙沙
聽日收工返黎睇

真係上左係就咁瘋狂跳舞
全集室內GAME

好耐無睇RUNNING MAN..
為左沙沙睇
今集幾好笑..

今集rm笑到仆街
沙沙

沙沙好多戲份，跳勁多集舞，有D唔關佢事既part都會影下佢
唔知有無機會全團上呢
哩集成集都好好笑

191207 tvN 唐吉訶德 E06 中字 (定兒)
52:10後出現

幾時變咗出道8年女團

哈

fan cafe 係咪死左，入唔到嘅

無聊搜B站見到呢段沙沙廿分鐘片
沙沙吸新飯專用片

作詞姐姐幾靚女

再搵多兩段出黎
勝勝
Binnie

沙沙嗰段真係整得幾好

Binnie早晨

ig 張新相

勝勝唔記得密碼公咖第四個acc復活
個ID名叫Oh My Girl真勝熙

Seunghee come back in Fancafe. “Curly hair is in fashion these days. So I uploaded it. I am such a fool. I made new ID, so I’ve come back. I am the Phoenix!!! I never die!!!Scream if you want see me!!!! Ahhh! I'll come a lot, so look forward to it. Then Bye”

MNET

MNET今朝早D貼既

Mimi

Arin

沙沙

定定

35分鐘既mnet片

secret garden果期既mimi個造型幾好睇

wm
arin

專心做返ending妖精

呼個新髮型幾靚

上年arin喺fansign唱iu嗰首聖誕歌我覺得好正架嗰陣我嘅反應同勝勝一樣呆咗 arin唱歌真係進步咗好多 只係冇乜機會俾佢solo下展示一下佢嘅實力

補link

下星期五兄弟
定沙勝BIN

正呀，近排唔係打歌期反而幾有幾多綜藝上下

Mnet youtube admin係miracle?

新髮色好正

多成40%miraclemiramiracle無誤

Binnie英文係咪算好咗

出親片都半粒鐘起碼

下集follow me 12由阿定代班

KBS歌謠大祝祭 預告 阿定黎搞笑

FAN ART
團霸 vs 團欺
不過好似又貼唔到Twitter圖 禁LINK睇

OMG Tom&Jerry擔當

原來下面仲有咪 齊人版

講左好多OMG聊天室情況，不錯

等我用沙沙燒下大家data

呢個？

香港MAMA一周年

沙

最近咩事 沙沙竟然記得番哂D密碼

女神

沙沙

Binnie

笑到我

收錢做野好敬業

嘩勝熙又上蒙面歌王

中咗伏 原來係我的小電視v2黎

大發

CLS 有人幫omg作左首歌

聽日係偶運預錄日子，班女要4：30KST入場，今晚唔洗瞓都似

有D咁既野嫁咩 偶運都要預錄
唔係通常都即日去即日完咁既咩

不嬲早成個月錄

以為1月先錄 原來1月播

1700日

首歌又幾好聽喎，食飯都已經loop咗幾次

隊長亂入隔離團直播....

竟然一齊開vlive 好正呀

呆

mbc 歌謠祭都有份

上埋mbc無記錯既話係第一次上哂三個年末歌謠

係 出道5年第一次
希望有埋特別舞台 咁難得要出多D鏡

大個女紅色Arin好正

下下下期心酸旅行葡萄牙篇有勝熙 Fat Fat啦俾錢去歐州玩 2020年1月播

原來交個波比阿定上follow me就係因為去葡萄牙
有得去歐洲玩開心死

唔知點解覺得阿定呢個髮形好老婆feel

Yeah又拎豬肉獎 粗卡

女係oh my girl 男係bts
好似捧到佢地咁高咁
雖然都係豬肉

女版BTS

太紅唔敢追

你夠膽打出黎我都唔夠膽講

eternally 反應好似唔錯

其實首歌真係好正

OH MY GIRL has been selected as the honorary ambassador of Girl Scouts Korea! 🌟

The appointment ceremony to take place on December 20

Source:

好似做咗韓國女童軍宣傳大使（？）

banana allegy monkey 套衫

哇 韓國傳奇棋手 世界上唯一一個打敗過AlphaGo既李世石話自己睇完queendom之後變左Oh My Girl fans 傳奇級大叔粉
李棟旭仲fake佢oh my girl會出黎搞到佢最後勁失望

我好鍾意mimi Rap果段

我睇左段片，被佢老婆爆大獲

出左中字 52:00或者直接53:03開始睇 大叔粉係老婆前面講入坑現場

15x影到170咁

個踭20cm

長腿

Jiho咁快染番黑髮

又變番黑髮呼呼

勁中意之前隻色 btw聽講今日呼又中段落咗台 唔知係咪唔舒服呢

遲左貼
如果有人得閒冇野做想睇
OMG嘉賓上既五兄弟 LIVE LINK

支持

尋日夜晚私人公演都無左Jiho 點解病左咁耐仲未好

乖僻的五兄弟中字

睇佢地玩遊戲真係好嘈 特別係定定 勁投入超有勝負欲

唔好喊 喊包女團

Binnie條腰真係好痴線

日本CON全場

不經不覺已經有咁多首日文版+唔洗翻譯

Bin條腰正到

Arin派糧 第一張相個小膊頭

好多日本Miracles

事源小弟今日喺yt睇咗條片見到沙沙唱gashina 但係我又唔記得出處 搵咗一陣終於搵到 結果比我搵到arin solo一首歌
唱歌由42.30開始 但其實成條片都好可愛有時間可以睇晒佢

呢個應該係單人接力吃放之後既接力二人組
記得沙沙最後話唔見左個銀包

係arin唔見咗銀包但係唔知搵唔搵到呢

Mimi聖誕抽15個miracle係WM門口送macaroon

BB Arin

笑死

羨慕 葡萄 有幸收到親手聖誕咭同馬卡龍嘅話 少幾年命仔都冇所謂

lm

Bin Rin自拍世界級

勝勝去左定仔屋企玩狗

玩到訓係孝定屋企梳化

真係當左自己屋企咁

sbs 勝熙同wendy solar eunha 有stage

Binnie: –and drink moderately!
Hyojung: Sounds like you're telling that to yourself 😂
邊妮平時形象乖乖女 私底下究竟飲幾多酒...

A live broadcast is now showing on V.

bin

好可愛

Oh My Girl will be appearing on the first Weekly Idol episode of 2020, on 1st January at 5pm KST!!

正，過年果日有綜藝睇

驚見 沙沙又Cafe出POST
今次長文

最近沙吵難得地搵番哂D密碼，好感動

嘩正新一年即刻有OMG一齊過年

感動文一則

太可愛，臨尾想扮勝勝zoom去心臟，怕醜

沙沙感動嗰時 binnie喺vapp喊咗出嚟叫大家唔好洗咁多錢買禮物俾佢

勝勝點解咁可愛

諗起Jiho生日果陣都講過唔好哂錢買禮物比佢，寧願粉絲食好D好過，成班女都幾溫暖

因為佢地自己有錢買

Binnie琴晚VLive 竟然咁快有Fans英字

連同之前幾段都開始有英字, 同一個Fans整
定定
Arin
Arin Binnie 勝熙

其他自己本身有英宇
勝勝
Jiho
勝勝
勝勝

有外國粉紅啦

SEASON’S GREETINGS竟然趕得切2020前寄出
韓國Miracle已經收到, 香港既今日出咗貨應該過兩日有
以下劇透

不錯，竟然快過韓字

搵到個大神個Twitter acc

🐤병아린🐣Arin🐥(@yellow_arin) 님을 확인해 보세요

Miracle Merry Christmas

聖誕快樂，今日歌謠大戰

Merry Christmas

舊片

Follow me 12 EP8 孝定代班 生肉

歌謠大戰 紅毯 Live

OMG無行紅毯

唔夠紅唔俾行

夠鐘睇OMG
睇流程表寫好似大約5:50左右表演

SBS 2019 歌謠大戰/SBS 2019 Gayo Daejeon
OMG有份表演一首 & 勝勝有特別舞台

一部 16：40 ～ 18：15 (香港時間)
二部 18：15 ～ 19：10 (香港時間)
三部 19：10 ～ 19：55 (香港時間)

出席名單
防彈少年團 / TWICE / GOT7 / MAMAMOO / SEVENTEEN / Apink / AOA / GFRIEND / MONSTA X / ASTRO / OH MY GIRL / NU'EST / 請夏 / Stray Kids / NCT 127 / NCT DREAM / N.FLYING / TOMORROW X TOGETHER / ITZY

(Twitch)

流程表

OMG表演時間大約5:50
勝勝特別舞台表演時間大約6:20

Special stage仲會有咩

唔知 3個人舞台 2個都整親左
原節目表

就快到喇

大家要準備埋位喇

到

得4分鐘唔夠喉

開心既時間過得特別快

仲有2部勝勝既(應該)

勝熙套衫靚過頭先

SBS 2019 歌謠大戰
OH MY GIRL Bungee XMAS Ver.

定兒個笑容

FANCAM

勝勝

Kawaii

收音

SBS 2019 歌謠大戰
OMG Bungee XMax Ver 舞台版&FANCAM

勝勝 Reflection & 合唱 Into the unknown

OH MY GIRL 『Eternally』Live ver.

唔知遲D有無機會有個人直拍呢

有影紅毯架喎，不過唔知幾時

對鞋

佢地都幾鍾意起床到開vlive

頭髮好淺色

我想屌hyojung

=.=

歌謠大戰 Ending 缺Jiho

第一張Arin好仙

[quote]
貼錯 英翻果段應該係沙沙

定定Cafe update多圖

2期vapp多圖

好似話聽日Arin又有合作Special Stage KBS親媽

[Rumor]
A Special Stage of KBS Year-End Song Festival
MILK - Come to Me (Released by SM in 2001)
#Apink Chorong
#RedVelvet Irene
#Twice Nayeon
#OhMyGirl Arin

定b

聽日收工返黎睇KBS
6:50左右開始

好想快D睇 Arin special stage

聽日出咗街睇唔到live
希望kbs d運鏡好D啦，sbs真係麻麻

kkbox 有日專喇

Eternally同Precious Moment真係好好聽

希望會出韓版

今晚好似係 深海加第五季 感性爆發

期待深海stage

有無人買咗年曆抽中阿定卡可以同我換，我出Mimi

2019 KBS 歌謠大祝祭
一部18：50～20：10 二部20：10～21：15 三部21：15～22：45

貼定多條LINK比大家選擇

聽講Arin會同Chorong Irene Nayeon 有合作舞台
表演M.I.L.K既Come to Me
仍聽巴打講今晚會表演深海同SSFWL

出席名單
防彈少年團 / GOT7 / ITZY / MONSTA X / TWICE / NU'EST / Red Velvet / SEVENTEEN / NCT 127 / NCT DREAM / Stray Kids / THE BOYZ / TOMORROW X TOGETHER / Golden Child / MAMAMOO / 宋佳人 / ASTRO / EVERGLOW / Apink / N.Flying / GFRIEND / OH MY GIRL / 宇宙少女 / 請夏 Kim Shineui OF MONNI / ALi / 閔宇赫

集郵成功

邊邊送野比初瓏

差唔多到OMG了

8點10左右再有Arin合作舞台

係咪下一隊 埋位準備

係

條裙咩事

Bin

死而無憾了

最尾都咁大陣仗

dancer多到

Arin +三個大姐姐

2019 KBS 歌謠大祝祭
深海 + SSFWL

到Arin

估唔到都有幾多part

2019 KBS 歌謠大祝祭
深海 + SSFWL

Arin合作舞台

深海好好J

KBS另一個CHANNEL版

勝勝又向Arin表白

Seunghee writes it in FanCafe. “ARIN!! I like you a lot.ㅜㅜㅜㅜㅜ You were so pretty that I cannot sleep all night.ㅜㅜㅜ I want to meet you in my dream today.ㅜㅜI will sleep with your picture in my arms.ᅲㅠㅠI love youㅠㅠ I like you. “

痴漢勝熙

通常哩D po最後唔係應該要夾張Arin醜樣相之類架咩

雖然今年運鏡都係差，但起碼Arin個Stage見到Arin先...

再貼

Arin 合作舞台Fancam

日專

ENDING

25號黎既 唔係今日

勝勝呢首OST都係好好聽
本身PLAYLIST都有SAVE落

好推介

中左is me 幫你唔到

irene同nayeon好撚多人嗌
btw 唔識欣賞個運鏡

沙沙CAFE又貼長文

講錯 應該係之前果段黎
以為個Twitter翻譯新野
原來仲翻緊前幾日

神改圖

再貼多一次訓前岩聽既歌單

訓前岩聽既OMG抒情歌30首

訓前岩聽既OMG LIVE COVER 30首

KBS年終感受訪問中字

RED VELVET IS THE BEST

Greeting抽中勝勝小卡

定定跳Bubble dance

正，中本命

The 100 Most Beautiful Faces of 2019 OH MY GIRL YOOA Ranking 15
沙沙靚到

勁，排到15好叻女

打你老母

SEASON GREETING UNBOXING

勝勝CAFE UPDATE

b站碌下碌下聽到YooA上年同其他人既合作曲
唔知大家有無聽過

拖到依家終於睇左Miracle遠征隊，集集都好好笑 睇完好難唔入坑

同DONY CONY果個一齊果首

Hui作曲GIDLE唔記得邊個唱DEMO 最後搵到YooA黎做合唱把聲真係好啱首歌

首歌咁似宣傳首爾旅遊，又東大門，又南大門

嚴重劇透, 慎入

已經被Twitter劇透左.. 聽日一定要睇直播，前兩場都無追直播..

YooA SBS直拍

Binnie cafe

Good Morning Miracle
今晚MBC又有OMG睇啦 仲有Red Shoes特別合作舞台

夜媽媽話完肚餓跟住官咖即刻有人貼燒肉相俾佢

Binnie回左好多留言
有個話同我吃吧
Binnie回，咁去邊度食
Miracle回同你食嘅話，一百人份都幫你買
話時話今晚係咪香港時間7:55開始直播

係 拉住人鏈同隔離一齊睇

KBS歌謠大祭 4K VR
OMG Stage係15分鐘左右
Arin合作Stage淨播片係48分鐘

出埋呢D不如快D出哂7個個人直拍

希望今晚套衫可以靚D

今晚香港時間8點半

mnet 都笑佢地

直播links

今晚直播

LINK裡面有好多
有Twitch有強國網等等

OMG大約8半左右出場
自己舞台完之後再合作舞台

埋位喇埋位喇

到lu

到OH MY GIRL啦

好鍾意Binnie個造型

後面小提琴有聲咩？

沙沙沙沙沙沙沙沙

好正呀車銀優

今晚2019 MBC 歌謠大祭典
OMG SSFWL + 合作舞台

倒數企第一排

今年都係開心圍圈圈

第1排

最後一張突然間咁性感

Arin YooA可唔可以自己出一篇呀 好正

倒數果時最快抱埋一齊
ENDING又同CELEB FIVE企一齊

Miracle Happy New Year 新一年追星順順利利一隻入Fan Sign

睇完lovelyz就熄左，miss左勝勝講新年祝福

新年第一抱

最鐘意睇OMG咁樣親密

新年第一V

開親V都會細心整縮圖既Binnie

[VLIVE] Binnie says her new year's resolution is to move dorms. Not because there's anything wrong with it but because it's a little far from their company. It takes 20 minutes to drive to/from the company & would take 1h 30min to walk according to the map.

定定CAFE

2020年新年問候

尋晚Red Shoes黑色衫係預錄播片 佢地係現場著住SSFWL舞台服再一齊跳左次合作舞台俾現場觀眾睇

今晚weekly idol有OMG

定兒(今年27歲) 首新低b歌好正喎

我死了

終於勉強算係一首歌

今次勝熙仲勁過孝定

死了
牙定又係呢件衫

個對比好好笑

全年第8

佢又笑啦

琴晚有人話Arin 沙沙合照兩個人一齊得兩張唔夠
今日Arin就有, 但沙沙就大家都知咩事

7張

其實好勁

冇yooa

牙沙

沙沙香肩

係B站睇女團片見到呢個封面..
太甜啦定定

勝勝CAFE

沙沙作品

勝勝版撒嬌頌

今年沙沙算活躍架喇

Mimi作詞的rap 合集

1月1號嘅新年禮物，心空

Mimi

上年係成長再成長到發光既一年

年末個舞台真係好靚

肯出直拍或者練習室未

Arin

Binnie

原來佢地都有唱

Arin仲係怕怕羞羞咁 幾時先出到山自己上綜藝呀

今晚孝定係Naver Now有電台Live

香港時間九點好似

好似一定要裝Naver App先聽到 無得用電腦聽

開波lu

MBC FANCAM出

MBC 多圖

translator rankings.. yellow_arin 依排好勤力，按入去可以睇到D人譯左邊啲，好多譯左一半嘅片...
我因為想學韓文，專搵韓字睇...

哩個人痴咗線，更新得勁快
vlive既好多第二日就有
連阿定yt新果條4x分鐘既Q&A都譯埋了

twitter佢話佢本身讀翻譯依排放假
不過全職譯都真係好快

binnie red shoes 好正
雖然啲女降哂key唱好無感情

定定今晚個電台

神級粉呀

飛日加油

出境飯拍 唔見Jiho既
同埋港女喺到揭passport差D比人影哂, 要小心D先得架

Jiho又唔舒服呀?

d垃圾90後又射波

沙沙今日件衫係咪上次去日本係機場著過 以為時空穿梭睇緊舊相

出緊糧架嘛

沙沙開V 勝熙聲音出現

依個時間開live都有嘅

沙沙竟然開Live

係邊度開Live wifi咁差

新年有個好開始

勤力沙

邊邊個樣好得意

weekly idol有中字了

祉浩浩訓覺龍啫 最後都有飛過去會合番工

唔係一齊住嘅咩，可以咁嘅咩

無事就好

一如以往的沙

貼左上年圖

邊邊今日世界級最靚

Jiho出國圖

MBC up緊直拍, 轉頭睇下會有幾多個個人直拍先

啱喇啱喇 著多幾件唔好再病

首爾今日都幾凍，最低-5度最高5度

合作舞台
沙

ARIN

SSFWL
定

勝

Bin

上年-18

姐係咩事

應該係團裡面數一數二少開VLIVE
少CAFE出POST既人
今日開V都再一次提到唔記得密碼

沙沙以往除咗生日以外都唔記得自己D密碼
我懷疑佢生日果日仲要係工作人員幫佢reset番先登入到
好似今日咁見到佢開vlive喺以往係好難得

著到好腫好可愛

今日我呼沙沙牙定個個塊面都好腫

ok啦，同平時差唔多腫

好彩Binnie提下，唔係唔記得睇佢個cam

At the Japan concert Seunghee and Yooa were coughing. Right before the encore stage, the members were seen supporting Jiho up. Jiho did not partake in the encore stage.

We were aware of Jiho’s health condition to an extent, but after hearing Seunghee coughing during Yooa’s recent VLIVE (in addition to Yooa saying that she herself is also coming down with a cold which is affecting her voice) I’m really worried 😔😔. They need to get a good rest

大合照又係冇Jiho

Jiho

傷病女團

【#中翻】
來自洧彬的訊息♬

今天也因為大家的關係而感到非常的幸福！！明天也會加油的還請大家多來找我們玩😉
.
💜要好好的休息唷。

CR TWITTER sakamichi_omg

呢個台灣miracle都默默地間中翻少少中字

🍒Today is full of Miracle~ thank you for coming! Good night💋

個視角好邪惡

唔落妝就訓

秘密花園嗰時 melon#1 揭發咗係買榜狗

Fc ed? Source?
係咪 想知道真相？

第一嗰個係張德哲

Jiho今日真係參加唔到日本tour 尋日D人話佢開頭望落OK 去到後面已經企唔穩

佢好似成日病..

我會好好照顧佢架啦

沙沙竟然又多圖

Binnie今日場感言
cr Jellybin

PAPAGO翻譯

今天真的是最後一次演出。
在此,我衷心感謝所有爲了這次巡演而來的歌迷和各位粉絲
衷心希望他們在一起度過的那段時間能夠給大家留下美好的回憶。

而且我在新的一年裏樹立了新的目標。我想把它告訴大家。
至今爲止我一直說我是一個有很多不足的人 我對自己沒有信心。
但是看着這些愛我,一起苦惱的各位,我想我應該成爲更加自信的人。
我覺得這才是讓大家更幸福的事情。

所以我想向大家保證,今年我將更堂堂正正,更帥氣的藝術家!
請好好看着漸漸變化的我 我會變得更堅強。
最後,我總是...(哭)真心祝福大家幸福。
真的非常感謝啊。

件衫幾靚

Jiho合照又無份，慘..

勝勝(多圖)

日本 訪問 (全員)

好靚

日本賺錢

今晚十一點Naver Now又有定定

聽住定定DJ番屋企

好lag, 係咪我嘅問題...

IU

係咁播自己歌

Jiho日本全部行程都參加唔到

呼呼

睇黎病得好重

究竟咩病手尾咁長呀...

ARIN

得番5隻

#GFRIEND #Eunha's Playlist on NaverNow!

Minsu Is Confused - Minsu
We (OUI) - jeebanoff
Kung - youra
Rain - george
Secret Garden - IU
Complete - ONF
Muah! - April
Guerilla - Oh My Girl
You Got - WJSN
Daydream - Lovelyz
Heaven - JUNE

同琴日定定個相比

人地播哂其他4團既歌，阿定就係咁播自己歌，失禮死人

大佬Rin

勝勝勤力出post

文青相

出寫生簿2

寫生簿第2季 EP1 2019 SBS歌謠大戰 Behind

希望第二季有第一季咁多集

我都想摸手仔

Mimi fan service 好到

Follow me 定定勝勝去玩

Secret Garden 二週年

Arin

呢兩年睇住佢地努力好感動

電台多圖 拉落下少少

【#中翻】
一緒に花道を歩こう♡♡♡
.
今天是在日本出道的一週年紀念日🎉🎂🎊
和米拉克的大家一起度過了美好的一天呢✨
一直以來都感謝著大家！
以後也請大家多多應援啦💕

自推
近排如果去開韓國睇其他團嘅Con嘅話 可以順路過去望遠站睇吓小弟同另外兩個站一齊整嘅勝𤋮生日應援廣告牌

大神

Arin出黎第一個鏡頭係兩個人中間影佢勁正

Dispatch 連日本Con都追埋

有睇開大神你啲相

黑人問號
夜啦 訓啦

準備課幾多金比日本仔

做乜自己答自己吖TL大大

頂 睇錯添柒咗

不課了

阿定粉留名，我又想睇大神D相，有咩關鍵字

有神快拜

呢個先係，大神有份整燈牌

平時睇開呢個

我平時就哩開哩個既！

呢個都有份整

ARIN

定定

勝

呢三張好高質

嘩 mimi ig d 相靚到

三週年vlive中字
哩個基本上每晚都有舊片中字up上黎, 有時長片都有做, 有興趣得閒可以睇下

呢張玩咩野

又多圖

果然呢度好多大神

呢件衫咁似KBS Special Stage個look

大神何其多

CAFE UPDATE
勤力勝

我沙又突然記得密碼

沙沙近排仲活躍過其他人

有啲相唔係post過 翻左韓國啦

師妹可能今年內出道
唔知有冇彩演呢

彩似solo 多喎

Jiho睇黎會暫時休息，除左身體情況，好似係同心理有關

Jiho呀

希望今次可以好好休息，再次見到活潑可愛嘅Jiho

好傷心 今日無哂心機

好辛苦

即係Bungee時期開始已經有事真係睇唔出

我呼

唉屌 岩岩上升期就搞d 咁既野

心痛

Hyojung DJ Yooa guest

最緊要休息同真正recover
寧願佢抖下

位置圖

聽定定把聲放鬆下

又播自己歌

今朝先聽完

又自作logo song

又搵肥仔

好聽

勁

慢慢休息下，真係抖夠健康先再番黎
Bungee之後佢缺席率真係好高，希望佢真係有機會好好休息下

Good Morning Miracle

尋晚電台孝定唱IU既Lullabye Live
之前1219 Vlive都唱過一次

呼呼集氣

勝勝 cafe update
請大家一如以往 唔洗做咩特別野
默默地支持佢地就已經足夠

係咪接到Adidas代言

諗起二家姐

不要再提了

勝勝都叫我地放心

邊尼套網劇發表會

黒絲Binnie

黑絲

日本活動report翻譯

講勝勝點解喊嗰part

野生勝勝又係WM附近cafe同飯影相

點搞呀牙邊著黑絲咁淫